Admin_git_repos
===============

El script sirve para realizar tareas sencillas de git (para personas que lo comienzan a utilizar y no están muy familiarizadas con los comandos) en un ambiente de desarrollo con un servidor de repos git
